呢次仆街啦，粒核彈變左炸自己人

本身發現有大陸公安混入搞事
聽日好多報紙有排講
但而家搞到咁
聽日肯定比人轉移視線話唔比佢上白車

本身我都覺得邊有咁多鬼
但見到條四眼金毛又打記者又打救護
D黑警幾個鍾唔撚見晒
而家先出黎洗地
真係有D奇怪

大家諗定聽日點打文宣

實冇鬼添啦 粉紅豬嘴都係自己人

1

唔好俾隻公安走呀 一俾番就會清場

上左啦

其實宜家騎虎難下
宜家好似我地係班綁匪綁架左人
但係咁多人點走得曬
都係要攞來做談判籌碼㗎啦

唔割, D 龜唔敢出彈!

個金毛正豬閪

煲大佢

睇電視都見到好多好似黑警既人
好多人比人煽動

而家做到好似禁錮同毆打個疑似公安，俾晒彈藥俾中共官媒同口交部聽日乘機抹黑。
其實起完底有記者報導將佢交俾差人(之後被釋放都冇辦法，繼續落去仲有乜用？)，之後再起文宣攻勢筆伐再搵機會(包括勇武回合)會唔會好啲？

宜家有文宣搞緊道歉
我覺得幾好

比條金毛打完
記者可能都冇咁勇

起撚完底咪玩多一個鐘俾佢走囉，連埋班救護一齊玩鳩佢地四個鐘做乜？而家俾哂位人入。

金毛鬼黎

我諗唔使擔心啦
有班防暴狗衝左入機場

宜家攬炒啦
又見血收場
大家最開心

好大機會係喇，但冇理由明知有鬼仲要落疊。

屌你老母又話機場係和理非主場，想點？

聽朝大公報會唔會寫依位公安， 暴徒困住受傷既國內旅客， 困左3個鐘， 警方黎協助都唔比帶走

我聽日會照入嚟
但而家真係好撚灰

我聽日會照入
但而家真係好撚灰

屌

擺明係鬼